[12/02] 葵涌興芳路3車相撞 多人受傷

下午2時52分，葵涌興芳路近葵福路有3車相撞，包括輕型貨車、16噸貨車、88D專線小巴。現場消息稱， 前面車輛停燈位，小巴停不及撞上。現場超過10人受傷，當中兩司機被困，要由消防員救出。

連續三日撞獲甘

到底咩事 日日一單

臨過年特別多呢D新聞

響屋企上連登最好

香港太多人同車

日日都有撞車架啦

88d 都唔少青衣i大既人搭

明顯後面2架車跟車太貼啦

睇seat位小巴司機好似最傷

跟車太貼 易生意外